香港连登是啥？靠谱吗？

今天早上高峰时间在地铁看到一个小姑娘在看繁体字网站
内容全都是在骂内地人
网站好像叫什么香港连登？有谁听说过这是啥？
香港年青人都是他妈的狗屁眼儿！

咪撚煩啦屌你老母臭閪

哎哟喂 你妈也很骚的说 整天在对着我摇屁股

請善用起底功能

啥意思？

( Show Blocked User - 蘭貴坊USB )

好大隻假膠

連登有真絲上

What 7 you say, chink?

( Show Blocked User - 蘭貴坊USB )

單機啦冚家產

苍茫的天涯是我的爱 绵绵的青山脚下花正开
什麽样的节奏是最呀最摇摆 什麽样的歌声才是最开怀

咋了？不爽吗港仔 过来单挑

666

666老哥穩

你個名改返做兰字未

哥真牛b

天呀 很想念沙县小吃的蒸饺
在香港哪里有？